阿叔你想點

屌你老母總站上車大撚把位俾你揀
硬係要坐我隔離！

係我就唔忍，直接坐佢大髀，大鳩佢

我喺你隔離覆緊你post啊
對唔住囉